你地冇資格怨厹，要怨就怨自己廢

見你班連登仔成日屌柒啲厹就覺得你地嘔心

明明係自己冇料先比人乘虛而入

比厹得米之後仲要話自己愛過嘅人係雞同公廁

但有冇諗過係自己唔及人地？

冇夢想，冇目標，冇上進心，冇錢，乜柒都冇

世界上咁多厹，你邊有得同人鬥？

我係你地我就自動shut up，默默承受現實，唔再叫春，做返一個真男人，唔好再阻住人地開心咁生活

利申：紅巴

唔敢駁